點解mytv super要係Internet Explore到用???

依家仲有人用IE嘅咩???

係咪因為IE無adblock 所以tvb迫你用

垃圾都用 有咩好睇

用IE質素又唔係好咗。

都唔知點解mytv 連720p 質素都冇

因為垃圾先睇

chrome都得喎

唔得左好耐求

因為仲用緊 flash player

因為TVB係垃圾

啱啱先睇完

其他巴打呢?

Silverlight? ActiveX?

廢老市場

用過Chrome上個禮拜睇過，無問題，依家就唔知

中國人寫嘅野唔係都用ie做底架咩

Safari睇過ok，但要down個player

IE一樣有ad block...

因為佢d IT人係60後

點用chrome 睇？登入左搵唔到
以前myTV 好地地
On9

Mytvsuper=mytv?

=myavsuper

同問
試過用幾個唔同broswer都睇唔到

不過裝左都block唔到mytv d 廣告

無得睇啦 要俾錢